天氣乾燥汶屎真係好撚痛苦

粉紅色屎眼嫩肌同廁紙上下既磨擦
汶第三次果陣已經出血
唔汶個屎眼又會痕 汶左又痛
可以點做？

食啲污糟野等自己痾爛屎咪唔驚乾